DSE仲有五日放榜，想入含大Bsex

Major 想入blowjob，研究下女性點樣喺deepthroat同埋69點樣可以表現得更好，請問要幾多分先入到？